msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UserSkin v0.1\n"
"POT-Creation-Date: 2013-08-16 18:44+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2021-04-04 12:10+0100\n"
"Last-Translator: 沙鸥\n"
"Language-Team: 沙鸥 804381256@qq.com\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.5\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

msgid "---Picons animations optional settings---"
msgstr "---Picons动画可选设---"

msgid "---Weather---"
msgstr "---天气---"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Advanced %s attribute edit"
msgstr "高属性编辑"

msgid "Advanced (merge screens)"
msgstr "高级（合并屏幕）"

msgid "Advanced attributes edit"
msgstr "高级属性编辑"

msgid ""
"All modifications have been reverted\n"
"\n"
msgstr ""
"所有修改都已还原\n"
"\n"

msgid "All skins"
msgstr "所有皮肤"

msgid "Archive downloaded improperly"
msgstr "存档文件下载不正确"

msgid "Archive is broken"
msgstr "档案被破坏"

msgid "Archive unpacked improperly"
msgstr "文件解包不正确"

msgid "Archive unpacked properly, you can select it in skin selector"
msgstr "文件解包正确，可以在皮肤选择器中选择"

msgid "Are you sure you want delete the screen?"
msgstr "确实要删除屏幕吗？"

msgid "Are you sure you want to change: '%s' to '%s'?"
msgstr "是否确实要将更改: '%s' 到 '%s'?"

msgid "Are you sure you want to use it?"
msgstr "你确定要使用它吗？"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Celsius"
msgstr "摄氏度"

msgid "Change font size"
msgstr "更改字体大小"

msgid "ChannelList"
msgstr "渠道主义者"

msgid "ChannelList skins"
msgstr "通道皮肤"

msgid "Channel[ ]*Selection"
msgstr "频道选择[ ]*"

msgid "Channel[ ]*Selections"
msgstr "频道选择[ ]*"

msgid "Checking archive consistency"
msgstr "检查存档一致性"

msgid "Checking installation mode"
msgstr "检查安装模式"

msgid "Checking internet connection"
msgstr "检查互联网连接"

msgid "Colors:"
msgstr "颜色:"

msgid "Controlled by script or plugin. "
msgstr "由脚本或插件控制。"

msgid "Controlled through %s. "
msgstr "通控制 %s. "

msgid "Custom path:"
msgstr "自定义路径:"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Delete addons"
msgstr "删除加载项"

msgid "Display %s. "
msgstr "显示 %s. "

msgid "Display a picture. "
msgstr "显示图片。"

msgid "Do you really want to cancel?"
msgstr "你真的想取消吗？"

msgid "Do you want to update plugin?"
msgstr "你想更新插件吗？"

msgid "Do you want to update skin?"
msgstr "你想更新皮肤吗？"

msgid "Do you want to update your skin modification?"
msgstr "你想更新你的皮肤修饰吗？"

msgid "Download additional Components/plugins"
msgstr "下载其他组件/插件"

msgid "Download addons"
msgstr "下载加载项"

msgid "Downloading "
msgstr "下载"

msgid "Downloading latest plugin version"
msgstr "下载最新插件版本"

msgid "Downloading latest skin version"
msgstr "下载最新皮肤版本"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Enable PIG (not recommended for 1080p):"
msgstr "启用清管器（不推荐用1080p）:"

msgid "Enable skin personalization:"
msgstr "启用皮肤个性化:"

msgid "Enter filename"
msgstr "输入文件名"

msgid "Error downloading the history of changes"
msgstr "下载更改历史记录时出错"

msgid "Exit"
msgstr "出口"

msgid "Exit options"
msgstr "退出选项"

msgid "Exit without saving"
msgstr "不保存退出"

msgid "Export"
msgstr "出口"

msgid "Extract from skin.xml"
msgstr "中提取"

msgid "Fahrenheit"
msgstr "华氏的"

msgid "Font:"
msgstr "字体设置:"

msgid "Force using custom path:"
msgstr "强制使用自定义路径:"

msgid "Generic"
msgstr "通用的"

msgid "History of changes"
msgstr "变化的历史"

msgid "Import foreign skin"
msgstr "进口外皮"

msgid "Infobar"
msgstr "第一信息栏"

msgid "Infobar skins"
msgstr "第一信息栏外观"

msgid "Infobars"
msgstr "第一信息栏"

msgid "Install from OPKG"
msgstr "从OPKG安装"

msgid "Install miniTV skin creator"
msgstr "安装MiniTV 皮肤编辑器"

msgid "Installation incorrect"
msgstr "安装不正确"

msgid "Installing new version"
msgstr "安装新版本"

msgid "LCD/VFD skin:"
msgstr "LCD/VFD皮肤:"

msgid "LCD/VFD too small to use miniTV skin creator"
msgstr "LCD/VFD太小，无法使"

msgid "Latest version already installed"
msgstr "已安装最新版本"

msgid "List loaded screens"
msgstr "列出加载的屏幕"

msgid "Loaded screens %s"
msgstr "已加载屏"

msgid "Location # (http://weather.yahoo.com/):"
msgstr "地理位置 # (http://weather.yahoo.com/):"

msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "Modyfing "
msgstr "莫代芬"

msgid "Move Up/Down"
msgstr "移动 上/下"

msgid "Move left/right"
msgstr "向左/向右移动"

msgid ""
"NOTE: System uses definition from plugin when screen is not listed above."
msgstr "注意：当屏幕未在上面列出时，系统使用来自插件的定义。"

msgid "No User skins found"
msgstr "找不到用户皮肤"

msgid "No action"
msgstr "不行动"

msgid "No addons installed"
msgstr "未安装加载项"

msgid "No addons path configured"
msgstr "未配置加载项路径"

msgid "No archive downloaded, check your curl version"
msgstr "没有下载存档，请检版本"

msgid "No widgets found"
msgstr "找不到小部件"

msgid "Nothing to select"
msgstr "无需选择"

msgid "OK"
msgstr "确认"

msgid "Paint a square. "
msgstr "画一个正方形."

msgid "Parent Category"
msgstr "父类别"

msgid "Permanent preview 1"
msgstr "永久预 1"

msgid "Permanent preview 2"
msgstr "永久预 2"

msgid "Personalization mode:"
msgstr "个性化模式:"

msgid "Personalize your Skin"
msgstr "个性化你的皮肤"

msgid "Refresh interval in minutes:"
msgstr "刷新间隔（分钟）:"

msgid "Report automatically skin GS:"
msgstr "GS自动报告皮:"

msgid ""
"Required program 'curl' is not available. Please install it first manually."
msgstr "所需程序”不可用。请先手动安装。"

msgid ""
"Required program 'curl' is not installed. Trying to install it via OPKG."
msgstr "未安装所需的程序”。试图通安装它。"

msgid "Resize Up/Down"
msgstr "向上/向下 调整大小"

msgid "Resize left/right"
msgstr "调整大小 左/右"

msgid "Restart GUI now?"
msgstr "现在重启界面吗?"

msgid "Restart necessary, restart GUI now?"
msgstr "需要重启，现在重启界面？"

msgid "Safe mode (reset on GS):"
msgstr "安全模式（GS上重置）:"

msgid "Sample Text"
msgstr "样本文本"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Save & Exit"
msgstr "保存退出"

msgid "Save as"
msgstr "另存为"

msgid "Save as & Exit"
msgstr "另存为退出"

msgid "Save settings?"
msgstr "保存设置？"

msgid "Screen"
msgstr "屏幕"

msgid "Screens by"
msgstr "屏幕作者"

msgid "Secondinfobars"
msgstr "第二信息栏"

msgid "Select attribute to edit:"
msgstr "选择要编辑的属性:"

msgid "Selector bar style:"
msgstr "选择栏样式:"

msgid "Set standard background"
msgstr "设置标准背景"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Setup - UserSkin"
msgstr "设置-用户皮肤"

msgid "Skin does not have downloadable addons"
msgstr "皮肤没有可下载的插件"

msgid "Skin personalization"
msgstr "皮肤个性化"

msgid ""
"Skin will NOT work properly and GS expected!!!\n"
"\n"
msgstr ""
"皮肤将不能正常工作预期!!!\n"
"\n"

msgid "Source"
msgstr "来源"

msgid "Success: Restart system to use new plugin version"
msgstr "成功：重新启动系统以使用新的插件版本"

msgid "Switch screen"
msgstr "开关屏"

msgid "Temperature unit:"
msgstr "温度单位:"

msgid "This skin does not have the history of changes."
msgstr "这种皮肤没有变化的历史。"

msgid "This skin is not configured for updates."
msgstr "此皮肤未配置为进行更新。"

msgid "UnknownName"
msgstr "未知名"

msgid "Unpacking "
msgstr "拆箱"

msgid "Unpacking new version"
msgstr "正在解压缩新版本"

msgid "Update main skin"
msgstr "更新主皮肤"

msgid "Update plugin"
msgstr "更新插件"

msgid "Updating"
msgstr "更新"

msgid "Updating plugin"
msgstr "更新插件"

msgid "Updating skin"
msgstr "更新皮肤"

msgid "User skins"
msgstr "用户皮肤"

msgid "UserSkin %s - Edit %s screen"
msgstr "用户皮肤%s - 编辑  %s - 屏幕"

msgid "UserSkin %s - Edit %s screen (1/%d)"
msgstr "用户皮肤 %s - 编辑 %s 屏幕 (1/%d)"

msgid "UserSkin %s - EditScreens"
msgstr "用户皮肤 %s -  编辑屏幕"

msgid "UserSkin %s - additional screens"
msgstr "用户皮肤 %s - 附加屏幕"

msgid "UserSkin Setup"
msgstr "用户皮肤设置"

msgid "UserSkin additional screens"
msgstr "用户皮肤附加屏幕"

msgid "UserSkin controlled by OPKG. Please use it for updates."
msgstr "使控制的用户皮肤。请用它来更新。"

msgid "UserSkin has been updated. Please restart GUI"
msgstr "用户皮肤已更新,请重新启"

msgid "VTI8.0.x detected, patching skin"
msgstr "检测，正在修补皮肤"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Window style:"
msgstr "窗口样式:"

msgid "_no_"
msgstr "-不允许-"

msgid "animated_picon"
msgstr "动画片"

msgid "animated_zzpicon"
msgstr "动画片"

msgid "default"
msgstr "默认"

msgid "default skin.xml"
msgstr "默认 skin.xml"

msgid "default skin_display.xml"
msgstr "默认皮肤显 %s"

msgid "github server unavailable, update impossible"
msgstr "Github服务器不可用，无法更新"

msgid "miniTV skin creator"
msgstr "小型电视皮肤创造者"

msgid "off"
msgstr "关"

msgid "on"
msgstr "开"

msgid "*** Basic settings ***"
msgstr "*** 基本设置 ***"

msgid "Selector buttons style:"
msgstr "选择按钮样式:"

msgid "Anim buttons (if in skin):"
msgstr "动画按钮(如果在皮肤中):"

msgid "VFD skin (OK):"
msgstr "VFD 皮肤 (确认):"

msgid "---Dynamic Font Size---"
msgstr "---动态字体大小---"

msgid "Service Name minimum font size"
msgstr "服务名称最小字体大小"

msgid "Event Name minimum font size"
msgstr "事件名称最小字体大小"

msgid "Automatically download missing picon:"
msgstr "自动下载丢失的picon:"

msgid "Main path for all picons folders:"
msgstr "所有picons文件夹的主路径:"

msgid "Picons style:"
msgstr "Picons 风格:"

msgid "zzPicons style:"
msgstr "zzPicons 风格:"

msgid "Delete old picons:"
msgstr "删除旧picons:"

msgid "---Scrolling text---"
msgstr "---滚动文本---"

msgid "Ammend Font size"
msgstr "Ammend字体大小"

msgid "Initial delay"
msgstr "最初延迟"

msgid "Speed"
msgstr "速度"

msgid "if defined in skin"
msgstr "如果在皮肤中定义"

msgid "Defined in skin"
msgstr "在皮肤中定义"

msgid "Information presented"
msgstr "提供的信息"

msgid "Show TMDB rating at the begining(when available)"
msgstr "开始时显示TMDB评级(可用时)"

msgid "---Frontend information---"
msgstr "---前端信息---"

msgid "Show when FE is:"
msgstr "显示FE的时间:"

msgid "Title:"
msgstr "标题:"

msgid "Service info:"
msgstr "服务信息:"

msgid "Active & Busy"
msgstr "活动&忙碌"

msgid "No Title"
msgstr "无标题"

msgid "---SoftCam information---"
msgstr "---SoftCam信息---"

msgid "Show:"
msgstr "显示:"

msgid "Running Softcam file name"
msgstr "Softcam文件名滚动"

msgid "---VFD settings---"
msgstr "---VFD设置---"

msgid "Infobar summary"
msgstr "信息栏摘要"

msgid "Scrolling delay(rollerCharVFD)"
msgstr "滚动延迟(滚动VFD)"

msgid "Scrolling speed（roller CharVFD）"
msgstr "滚动速度(滚动VFD)"

msgid "Standby clock"
msgstr "备用时钟"

msgid "Standby clock position"
msgstr "备用时钟位置"

msgid "---User paths---"
msgstr "---用户路径---"

msgid "Picons animations user path:"
msgstr "Picons动画用户路径:"

msgid "Alternate user icons path:"
msgstr "备用用户图标路径:"

msgid "not set"
msgstr "不设置"

msgid "Menu buttons"
msgstr "菜单按钮"

msgid " Menu icons"
msgstr "菜单图标"

msgid "---SofCam/CI informaton---"
msgstr "---SofCam/CI信息---"

msgid "---EXPERIMANTAL OPTIONS---"
msgstr "---实验选择---"

msgid "Own icons and anims renderer."
msgstr "自己的图标和动画渲染器"

msgid "Set Default value"
msgstr "设置默认值"

msgid "PiP background::"
msgstr "PiP背景:"

msgid "PiP background:"
msgstr "PiP背景:"

msgid "PiP background"
msgstr "PiP背景"

msgid "Own icons and anims renderer"
msgstr "自己的图标和动画驱动"

msgid "Bing"
msgstr "必应壁纸"

msgid "no background"
msgstr "无背景"